冇錢嘅毒撚唔好再打飛機ff自己好好

你幾時會見到有人開post話個無錢毒撚好正？？
有冇呀？
有冇呀？？？？？
大聲d答我！！！！
冇呀屌你老母！！！！！！！
係女人都鍾意有錢人
唔該窮毒撚唔好再拎上進黎打飛機 乜撚野大好前途屌你老母
正如女人都唔會話肥婆好睇
冇錢仲覺得自己好威串柒柒 見到就想嘔
都唔知係咪男人黎

毒仔肯定有錢靚仔

我明

我係有錢毒撚
不過冇因此而得到過女朋友